李家超：監警會調查結果無論如何亦是公平公正

李家超仲廢過劉江華

on9無no.投訴唔到又無後果洗鬼搵你咩沙皮狗

[監警會] = 獨立監察警方處理投訴委員會（監警會）自2009年6月成立以來，每年均收到數千宗投訴警員的個案。有報道指，當中只有約3%至4%個案獲證明屬實。懲處方面，9年來只有1名警員被刑事檢控，大部分警員只接受警告或訓諭。濫用武力指控方面，由2011/12至2017/18年度，有逾2000項投訴警察毆打的指控，當中僅2項指控屬實，成功率得0.09%

肯定係公平公正la，個受理率接近零。

本身李家超講野就係好唔公平公正啦

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

連監警會自己友都俾狗拉埋就知幾咁垃圾

算吧啦，做好民間記招好過

監警會比人拉撚左wo

佢真係當年輕人同全香港個個都係傻膠

Next!

當香港人on9

好撚嘔心啊屌 全部高層都親中底
公平公正可信？

人地都話冇number 開唔到file咯，仲呃人到幾時??

佢老母臭閪比狗屌就公正

因為逢係需要唔公正結果嘅case都一律唔調查

局長你都係叫完雞零晨四點先岀嚟見記者啦

On9仔

拉唔到十個八個班後生仔係唔會收貨

佢警狗出身呀嘛

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉 路人無故被捕

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

係咩
同徐步高講啦

[監警會] = 獨立監察警方處理投訴委員會（監警會）自2009年6月成立以來，每年均收到數千宗投訴警員的個案。有報道指，當中只有約3%至4%個案獲證明屬實。懲處方面，9年來只有1名警員被刑事檢控，大部分警員只接受警告或訓諭。濫用武力指控方面，由2011/12至2017/18年度，有逾2000項投訴警察毆打的指控，當中僅2項指控屬實，成功率得0.09%

仲衰過無牙老虎

監警會紙老虎有撚用咩